hello阿蛇們，偷偷告訴你們，我在政總放了炸猛

黑色一袋的蚱蜢

suprise motherfucker

蚱蜢係咪螳螂啲fd

CHING係葡國籍 唔怕玩啦

小心啦

yes

點上門拉人

CHING有冇慶祝歐國聯

蝗蟲啲frd

我養嚟餵雀

早幾日行過政總唔小心放低咗唔記得拎返

收到風葡國嗰邊成晚慶祝嘈住晒

炸蛋

阿sir 我都偷偷話你聽

其實草蜢前成員都係政總

佢叫蔡x智

阿蛇們點睇我啲膠po

洗唔洗私心分享幾個editor's choice比你地

澳門仔想搞亂我地香港

我見到政總啲坑渠入面好多曱甴，肯定係你做嘅

我放榨菜

占

放左個屁

皮皮

炸菜蛋好冇味

皮皮，豬蛇

早安！

牙占好勇武

屌你，我放了個屁添呀

牙占今次肯定撚死班警狗啦

澳門引渡牙占黎捉返d炸猛

大劉肯嚟澳門

我肯過香港